有冇人會得閒mute下男朋友？

有時男朋友有野做，或者同朋友食飯，但我唔忙，會好掛住佢send下message搵佢，而佢唔會好似平時咁快覆。咁樣都好合理，但心入面總係覺得有啲寂寞。

我驚自己煩住男朋友，所以會mute咗男朋友嘅notification，咁就唔使望住部電話等佢覆message，每次忍過咗10分鐘左右唔開佢chatroom，自己就會搵到有意義嘅野做，唔記得咗佢，都幾有效，心情舒暢咗。等到大約佢返屋企嘅時間，我就會睇返message。

但啱啱男朋友話我唔見咗，又話一直等緊我覆佢，好似唔鍾意我耐唔理佢。

男朋友嘅社交多過我都幾多下，佢講過唔想因為同我一齊而無咗正常社交，我好同意，所以先用呢個方法畀空間佢，唔想喺佢同朋友一齊嘅時間煩佢，或者因為佢合理地慢覆我機而鬱悶，但佢對於呢個行為又好似唔多滿意。

點睇？有無人同我一樣？應該點做？

Mute一世？

佢忙完/同朋友食完飯就開返。

我都會 有時佢有嘢做緊或者鬧緊不愉快果陣都會mute，等自己唔使心掛掛睇佢有冇覆
有次㩒咗mute一年比佢見到

會 mute 人唔留手，我知自己唔會唔記得check wtsapp，有想清靜下咪mute 囉，又唔係block

利申我唔mute 好多時會秒回，可能係輕度強逼症，見到有noti 就一定要解決

我都會 但有時又禁入去睇 見到原來佢無講野又失落

me too

me too, 明知自己見到noti就會秒回，而佢唔會秒回返我，唯有mute佢等成件事平衡啲。

佢見到有咩反應？

明明已經忍咗手好耐無check，但都係無覆，嗰種失落真係

原來唔係得我一個 但係有時mute 左過一陣佢悶又會話我做咩唔搵佢

女人個心呢家嘢... 我覺得應該要開個專業叫女人傳心師

都係嘅，其實呆等message寂寞都係自己心態問題，慢慢就會習慣到>< 但唔知點解我對上一個男朋友唔係咁，對呢個先會咁

唉其實我都好想mute但我真係唔捨得

心態係視乎次序問題
我忙 都要搵女朋友，定係我忙 忙完先搵女朋友
係我地立場 梗係覺得對方忙極有個譜 但對方可能覺得 專心忙完 之後就可以專注搵返你

你咁為佢著想 mute到佢搵你都搵唔到
不如試下block左佢成世